今日部iphone x 做乜狂倒水？

個相片發生咩事？？？
同埋唔知點解，用whatsapp 內置個分享圖片，會係相簿果到lag 左，搞到upload 唔到相

help!

有無人知點解？？

廢機無人用？

點會呀 iPhone喎 仲要係iPhone X
點會出問題 係樓主你用家問題喎

咁咪問緊我做錯啲咩囉

熄機重開？

可能樣衰

你都未開低電量模式 識唔識用架你 IphoneX嚟架!

聽日會好啲, 今日你早啲瞓

係囉 樓主今晩早少少瞓
聽日應該冇事㗎啦
用家問題 解決咗個用家就得

你有無同屋企人SHARE相簿?

iphone 一出事班i狗唔知去曬邊

閂左個相片嘅背景佢會唔會好d?

試過

已買機票

應該唔關事 平時都唔會咁

goodnight

無呀

點閂？ 你指kill app?

pixel 好好咩屌

解決唔到你部Iphone x嘅問題 但可以解決製造問題嘅人

是咪開左iCloud backup?
所以用電多左？

iOS 11真係好垃圾

會唔會就黎爆炸

我都係咁 有時用whatsapp 想sd相 但lag左係到
要重機先得

重要都唔得

我重機可以 好煩🤦🏼‍♂️ 我問朋友都冇咁

Backup

屌 更新完11.4 都唔得

backup and restore ?

係咪auto backup ah d 相

垃圾iphone

本身日日都有 無理由今日back 左成朝

好好呀

因為除左樓主條柒頭之外冇人有事
邊似得android 咁個個用到屌晒鬼，實一呼百應

後門傳緊相去貴陽

更新完倒水到
3 mins 沒 5%

試一次backup and restore，再唔得先去genius bar

樣衰到相簿嘔電

我自己都忍唔住笑

backup 真係好煩

襟個制，之後用itunes restore ios，再backup from icloud，放低部電話一兩粒鐘就得

whatsapp 好似要特別㩒？

icloud入面有開就唔駛，你淆咪兩個襟哂

thanks bro

睇下有幾多個post幾多條youtube講緊ios bug, lag先啦
不願面對

上左ios 11 之後on99 咁
7 8 10 都lag 過d android 機

同意，我部 iPhone 7 plus仲lag過部s8